iOS 撚入 Target 做緊Apple、Beats 產品特價

Apple Watch都有，自己上官網睇

係咪要用集運?

多數唔送集運倉
要用美國credit card/PayPal account

可以PayPal 俾錢？

美國acct PayPal